呢條女是咪已經算係「仁」既極致?

女?

長定正!!!!!

定仔正到

睇在佢呢個look同當年AOA Jimin有幾分相似份上口下留情

人妖嚟
非

不了
拉

仁王 仁者無敵

一日克己復禮，可以歸仁焉

眼神似會追住黎仁

啲頭髮點解咁多

本人懷疑樓主慘過返印度#33359 係JYP娛樂有限公司打手

證據:
3月13號 JYP娛樂有限公司股價開市時段急挫

咁啱3月12號樓主一個定延/彩暎post都冇🤔 (請善用起底功能求證)

3月13號星期五樓主開咗呢一個post:
估唔到條女平時收收埋埋,都有D波路可以捉吓...

最後JYP娛樂公司收市前升返16%(見圖一)

結論: 3月12號因為某種特別原因樓主冇開post 令到JYP股價受挫 於是JYP係3月13號通知樓主救亡

樓主就係JYP嘅春袋

幾正...

我就係JYP

如果喺古代 已經要去浸豬籠

大家識做 入返手JYP

非

我婆定仔跟我說不喜歡你這花心蘿蔔

樓豬=jyp=定延爸爸
樓主搞定延=亂倫🤬

長髮正到癲

是

想睇佢一邊一隻手攝住hair落ear一邊含能

眼神似會追住黎我來含咁

米色拉

想要丫

長定正到仆街😚

短定更正

人妖

好想幫佢剪頭髮

尊重啦

短髮更正

想摸定定

男仁

我兩個都摸

我想俾佢2個摸

定仔

好想做個膊頭

我願意借我的肩俾佢倚靠

同平時啲女含完撚嘅動作一樣

我色爆佢

定延着過的 想買

超靚

長定

有啲似秀英，但秀英靚啲

印巴面對現實啦

連定仔自己都唔鐘意自己個TB look

佢唔係once 淨係識得日日對住定延啲gif ff打j
其他咩都唔知

不嬲唔係ONCE
係定延的ONLY ONE

真心長頭髮咪幾好睇正正常常
係要剪短

最中意男仔頭性格

長髮定真係好靚

想俾佢壁咚

Gay

彩呢個反應有啲唔尋常

愛上了定仔

愛上埋我

好可愛

是質牙唐食屎

即請

下？？？
大仁后做呢d動作既時代，呢條女個閪門都未肥啦

修長的身材

定真係妻子之選